上海出trip

諗唔到名

扯住留名

留名

無套 唔通打真軍？
佢唔會有套啦掛

食啦屌你

留明

酒店有架

多圖呢ching

你以為啦

加密同你貼圖一樣
D 字同圖 寫係code 入邊

照屌啦

佢有但係事先拮穿咗嘅

你仲唔屌佢我就屌你

瘦先正
這些機會

LM

又話落去飲野，又搵套

圖呢

唔多想屌
其實仲好掛住ex

繼續
射左未

屌嬲

15 16呀

食左先啦

我屌你

搶左我

等樓主包膠。
人一世物一世，乜都試下嘛

你咪當捐精囉

去馬啦

屌啦，SP嘅嘢，你懂的

中出啦 帶咩套 聽朝買藥食咪得

睇死你最後咪又係乖乖就範

酒店應該25一個左右

女同事沖涼有冇相睇

沖完涼未呀

樓豬可唔可以形容下自己身高體重樣子
你一定好靚仔定

會唔會炒車架

又話阻住你搵食又話掛住ex
玩野呀？

樓主又話有ig圖

試下依家入廁所啦 唔叫即刻沖住涼扑

多圖呀 樓主

這些機會

有咩留返屌完先講喇

仲洗乜諗

佢沖完涼未？

有食唔食

樓主有得食你唔係唔食呀
而家先黎聖人mode?

巴打唔好再加密失敗

live 左
同事沖完涼未

試下唔理佢照訓
睇下佢會猴擒成點

好似開左波。。。

呢個掂wor

條女應該趁你沖涼換定性感睡衣
諗下都葡萄

一定叫樓主幫佢攞底衫褲入去啦

沖完 無扑 佢吹緊頭

不如過多一兩日先再諗扑唔扑

樓豬現場收音都好喎

我係為圖而嚟
Come on

正式開始計時 樓主幾多分鐘貨仔

我買咗件性感泳衣呀

訓訓下 抽下水

吹完頭咪吹你個頭囉

過多一兩日 即係會扑少幾次 會後悔架！

吹完佢個頭就吹你個頭架啦
除定褲啦

佢心入面屌緊你唔屌佢

有冇問佢點解有底衫褲响出面？

唔扑係房有咩做

此post 已完

上到床就唔會比你訓
你用J頂下佢就開波啦

屌你仲諗？ 上啦，唔係真係後悔

依加先十點，真係慢慢長夜

樓主快d剪穿酒店d dom dom

開緊波

一陣大家炒車，其實係同女去旅行扮公幹

唔扑都揸下波仔啦屌你

想合個bar果度點收尾

唔屌實後悔
屌到佢反艇啦

痴線點會唔扑
有無張圖仔睇下

支持樓豬扑野區

你都落去搵食live算啦

巴打仲緊張過事主

是撚但啦當故睇je 又唔會無左忽肉

Strong post leave name

今晚唔屌就冇得屌架喇

又一日巴打張步兵圖呢??

你唔扑條女就會生氣嫁la

樓主冇覆，應該去左沖涼洗鳩

我覺得一定係背心仔 底褲

其實係，兩個人去，但claim一張大床錢？唔撚比同事唱到傻？

樓主潛水
應該開緊波
計時開始

都無波有鬼野睇

你沖涼唔帶乾淨衫入去換

扑緊

佢放左乾淨果啲响張床喎

射呀射

含緊撚 打唔到字

樓豬開波還開波
留番d美好回憶比巴打們好喎

推到樓主食事後煙

大家估下樓主幾分鐘完事

我先：20分鐘

佢著果件睡衣 好肉酸

正常都唔會戴啦

夠嗮性感？

圖

咁你除左佢嘛

此post完
樓主秒射

樓主一定係gay

相呢

圖呀 個腦好有畫面

計時結束
樓豬持久力只有5分鐘

Live左仲未扑

唔通秒射又話你知咩

相都冇張

唔撚係no goal啊 你主場喔 樓豬

唔扑呀
我真係做野 唔係同女去

No goal 踢咩啊 返屋企啦

無撚用!!!

收到風
樓主準備第2Q

知你做愛啦

你宜家係無做啊！

此post已完，謝謝大家

佢件睡衣係喱士吊帶士定可愛款?

我要你射佢啊 要入波啊

覺得佢係book一間
自己食一間既錢

一係gay佬一係性無能

佢食一間錢
你食佢body

回水啦屌

佢食錢 你食佢 好公平丫

咁佢點解唔BOOK兩張床
唔好呃自己啦

真係做野傢屌

樓豬都幾清醒
我係你就訓前要求同佢 5050

你呢句留翻來同同事講啦

屌你扮乜撚野正人君子呀 上啦

Claim錢唔洗單咩

條女有無160？
btw 加密啦

2k hotel g

大佬啊，咁樣book一間就預左有事發生架啦
理得佢係咪落格

訓未呀屌

依加仲要做野？

岩岩食飯都無拎單

有瓜仔 呢d先好玩

條拉鍊同你揮緊手

屌撚到條八婆嘔返d錢出黎

G持

點都好 加密先啦

咁矮

條腿唔掂wor Ching

過來人身份同你講
依種女屌不得 唔好因為一時既衝動而後悔一世
係到食唔好係到痾
今晚出去叫雞過夜 聽日自己book多間啦
野就講完 自己睇路啦

而個上海代表黎

睇左咁耐
懷疑樓豬性無能
可惜
咁年輕

想聽故

快撚d扑啦樓豬

lm 10:30

此POST已完
講左成個POST樓主最後都係不了

你呢個建議好，你地一齊搵兩件上海妹4P啦

孖你老母 我唔鍾意屌屎眼架

樓主可以第二發未？

性無能 無辦法啦
rip

第二發都係秒左

唔係到講啦 唔騎劫樓主個post la

我唔信你瞓得著

依家先1030
樓豬唔扑野
唔通同條女係房睇cctv

條女無表示啦?

我就唔信你唔會

第一晚引下樓主先
訓緊扮睡姿差係咁磨樓主
睇下邊個忍唔住

為一眾巴打今晚著想，特此送上腦內補完預想圖一張

22:40

含緊

計時開始

唔想扑野咪叫佢幫你吹兩吹囉
到時就想扑架啦

樓主已射

出左

樓主一靜大家就FF佢屌緊

樓主終於做返個男人

再含

再玩推車

咁夜仲仲要做野？

成班仆街仔想睇人仆街
你估港女真係免費比你屌咩
爽完幾晚大把手尾比你跟呀
男人係用下體諗野 所以唔好比機會比佢實行佢既計劃
佢一郁手 你唔夠堅定就注定死係依個女人手上
Good luck bro
希望你過到依一劫

樓主去沖涼
女同事換緊性感睡衣

再射

肉酸睡衣

講追故mode先

樓主出左好多

傳教士式

想屌閪過兩條街唔好懶
唔好好似我咁做左過來人

你老味開2個post都冇野搞開黎做乜撚

酒店廁所個鎖咁流
如果女同事趁樓主沖緊涼爆入去無得走點算？

個po唔再好睇

Share下

屌未呀

樓主性無能
體量下啦

樓主訓左？

樓主射完瞓左？

101010101010101010101010⋯⋯

樓主食緊事後煙?

lm跟進

樓主如果唔屌
不如叫雞 轉開個叫雞live

黎上海幾多日啊？

點解大家咁想睇樓主扑野

係囉又話叫雞

咪係
帶下路都好啊

有片未呀

幾日姐 我覺得上海悶過香港 成個城跟住香港倒模出黎 除左叫雞之外(雖然無去叫)

睇人仆街最開心

屌佢講到咁都係想我地睇佢直播同女同事扑野姐
又貼晒圖又wtsapp 瞹昧對話咁
又影住女同事個bra

落D ONS溝大陸妹啦。don't waste your Friday night

樓主想闖下禍 收下教訓
年輕人總係衝勁既

巴打原來就係之前個維園巴

宜家上海食野係咪都唔平架啦？

有機會開post講
依家只係想忠告樓主小心睇路
閪不能亂屌
有企圖女人既城府真係深到你唔撚信

你同我作都作掂佢

我可能去遊客區 係貴過香港10-20%左右
不過份量多D

巴打你岩
邊有咁著數既野

扑未？睡衣肉酸就同佢講啦，順便除埋就唔肉酸啦屌

上個帖有

人生點都要踩下先會大
樓主有無30歲

lm

咩環境

咩睡衣嚟？
影嚟睇過

扑完未

請講

依句真
但無理由睇住佢仆街都唔出聲架嘛

Agger.
不過算啦 好難籲 要中過伏先識死

想屌閪都係叫雞好
明買明賣 乾手淨腳 唔洗煩

用下面諗野係男人大忌

樓主已經扑緊

似係第3Q

頭2Q都秒射 今次耐D

我覺得佢又冇人冇物，中下冇所謂嘅

Rip樓主

樓主呢？報平安啦

谷精上腦就冇得救架啦
樓主仲要潛左
我地見證緊一個悲劇既發生

mo la mo la

又一個live post

早排個韓妹post 就係比班連登仔搞到卜唔到

中下招先會成長

所以一定唔可以貼ig fb
重要所有相要加密晒先得

咩事

樓主心諗 食又話中伏 唔食又俾人話咁都唔食 性無能 好亂呀

巴打中過招?

冇計 男人係咁
所以好多人衰衝動比女人食住

可能落club玩緊已經

之後會點?

扑緊啦

樓主唔好咁多性幻想啦

果個仆街啲

live mf

覺唔覺通常西痕d女都係樣唔正

點惡夢？做咩唔留精不留情

唔關功力深唔深事既
除非條女真係好撚豬 扯唔起啦
如果唔係一個血氣方剛既男人都頂唔順

唔想扑同事就出去玩啦

巴打都中過伏?

唉
I know that feel bro jpg.
女人真係可以好絕情

樣正果d落老蘭食洋腸都食飽啦

樓主事後煙緊？

諗起我d港女同事

少年 你太年輕了
聽呀叔講 唔好亂屌閪 實冇死

Mola

點解大家咁鍾意扑女同事

睇佢冇聲冇氣中撚左啦
搵定份新工啦

但叔叔你個名...........

樓主都起唔到機，點屌啫

應該開左波，口裡說不身體永遠最誠實

樓主 你兩日前個post仲係0回

Lm

等REPORT

樓主咁乖 應該訓著左覺

有咩問題

光速亂屌閪

過多幾個月等睇樓主開post後悔屌左佢

過去左就唔好提啦

後悔還後悔，佢貼左圖先...

往事只能回味

去搵樓主玩3p

仆完未

屌呀 咩都無發生

係就好

樓主潛左有無半個鐘

差唔多..

其實樓主鳩up
條女幅圖個地下同 酒店地板唔同色

個post究竟有咩意義

樓豬出出左幾多Q
聽朝仲有無貨交

樓主唔好射入去呀 會出事架

訓醒未 柯南

巴打試過中出女同事

講啦,比我吸下經驗

大撚左肚

我沖完個靚涼 見到佢已經除左睡衣等緊我
帶住套等緊我

講下點溝女同事

傻豬黎既 要射入去先會出事咩
依家都出左事啦

有無巴打騎劫個post
講下鬼故甜故

支撐到樓主扑完野起身

「五十哥 我...我男兒身 但女兒心」
我吞左啖口水 明明覺得好嘔心 比女搞嘅我明明又唔會扯
但見到佢碌野 我感覺下面係個帳篷

講下甜故。。。

其實係樣問題,好似我咁毒

樓主比條女吸到過左身？

怕佢人生已完 唔好睇少女人

可能開到花呢

香港獨立不是夢
上海扑野不是夢

係 唔洗靚仔 你個樣順眼 談吐ok 都輕鬆有女埋身

「Mary你點解想同我...」
我感覺到鴻鴻烈火喺心中燃燒 但做女人又好男人都好 都要有啲矜持 呢種矜持 都可能令到我可以反客為主
「五十哥 記唔記得嗰次喺office 我整濕左對黑絲 你即刻幫我除左佢 之後幫我用嘴慢慢吹乾」

唔怪得佢既 大家男人 明架啦

樓主應該一早完撚左 MON POST扮持久

10分鐘扮40分鐘 好上水喇下

第2Q

Live

如果本身有女朋友咁點

咁睇得起佢

咁耐唔上水

條女追撚住條軟皮蛇含

要睇條女既手段 散就一定架啦

定係搾乾咗，連電話都拎唔起⋯⋯

樓主係咪想完埋第二Q先上水呀

散左嘛 唔係咩

包膠唔該

樓豬已經。。。。

你地點知

請參考Ex 大肚威脅嗰個post

1Q , 2Q , 3Q 射曬入面

好擔心樓主比人撞到瘀晒

點樣可以搞到人生已完咁誇張

巴打HI，又見面

日本城鬧鐘post
請善用起底功能

樓主咁就比人姦左 rip

洗乜過一兩日，睇個勢，今晚訓教你已經忍唔住啦

樓主上海shanghai

大肚威脅

應該仆完
條女叫佢比3萬蚊
佢無錢比

當故仔睇算啦

係

樓主驚出事咪口爆佢囉

而家咩情況？

行到好撚師奶

扑完

佢一早講咗自己鳩痕啦

開盤啦
屌：1賠1.2
唔屌：1賠3
打和（屌一半）：1賠3.5

樓豬我們到了.jpg

中出呢?
咩叫屌一半

乜撚一半 叫含撚就含撚啦

插入，射唔出？

屌佢個嘴算唔算屌

同意

有包膠未

含 後爛 口爆 通通當一半

應該話會食事後

上水未

後欄都叫一半

咁樓主射唔出呢

中出佢都唔撚介意啦 送到埋床

巴打中過伏?

個半鐘了樓主

是咪炒左車？

瞓撚左啦😴

樓主口裡說不，身體卻很誠實

條女咁飢渴
分分鐘由頭帶到落尾坐爆佢啦

樓主

射唔出當賽果無效

係咪條女騎到唔肯落嚟

佢兵黎架咋

無首名入球 1賠5

和其他
樓主俾人插

睇怕推爆post 都未上水

1賠700

上面個鳩痕巴打忍唔住屌樓主

好心佢啦
一晚騎兵都唔做

淨係含撚 算唔算食左

估Q數 中位數2.5

大 2.1

細1.7

樓豬係咪係廁所打緊丁

wadiu

冇撚用呀你

究竟係樓豬擒女同事定係女同事擒樓豬
Btw, 其實女同事會唔會都有mon 住個post 啊
如果有記得要玩掛鼓

正呀

屌你搞咁耐淨係含左？

求樣

扑埋啦

含咁Q耐？

做咩要打格

波都冇揸？

有冇片
口功點樣

屌你老母

咁瘦撚有波咩

放心
之後唔係你話唔做就唔做
你舒服完人哋唔洗呀？
你話條女會唔會放過你

有紋身所以打格?

紋身

你爽完啦
係時候到條女爽 屌未？

條撚準備未

唔扑埋？

你確定有波可揸？

屌你開盤了

肯肯定唔會囉

冇貨喇佢
明天請早啦

咁你都忍到

再黎多q啦

點開波 快d share

樓主點影相唔比條女發現？

好似你個名咁

過程呢

應該係，果d位紋身好易認

唔開閃光燈扮玩手機

有冇出？

扯左

樓主唔加密遲早仆街

各位巴打睇路 唔好做左襟兄弟都唔知

櫻主打算之後同佢一齊定友誼波算數？

出左未

留名到呢度..

btw條女屎忽好似幾好推 樓主點忍
今晚用屎忽磨你兩磨實無套插入

回顧樓主一路嫌呢樣嫌嗰樣
最後都係要人含
真係好掙扎

有紋身

快D啦樓主

遲早俾d content farm偷文

粗體

講下過程啦好嗎

應該聽日條女叫樓主買定套/自己買定
今晚呢場只係熱身賽
聽晚正式埋牙

係咪live緊？頭先一路被含一路出post？

個女仔真係慘
俾樓主個仆街咁玩法
希望佢會快D醒覺

似男人，係咪700倍！？

扑埋la

樓主潛左應該係live含緊

樓主你SKIP左好多細節WO

樓主又消失左 molamola

仆硬街啦 一男一女+去上海工幹 如果知埋同房嘅話
其實係個間公司做嘅人又有上連登都應該知硬
樓豬都係唔搵定工

搞左咁耐先淨係做呢樣
邊個做主動

緊係岩岩含完襯條女刷牙post
一陣就要中出架喇

係個女仔想要多過樓主想要喎
邊度慘？

應該係無套，所以話吹下先！

真係搵定工都得

上面有jobsdb傳送門 樓主唔洗講多謝

講下過程+1

唔知樓主有無玩開一哩賽。

12點就含撚 我就真係唔信今晚唔撚會扑

樓主去日本城賣鬧鐘啦

講下笑姐

我都扯左 可唔可以幫我含埋

呢個 1:1.05

樓主唔show樣 show條撚出黎睇下ok

睇到扯左

樓主會話眼訓，聽朝仲要做野

聽晚先係⼁乛

屌我睇唔明含撚張相
有冇示意圖？

其實係樓主著女人衫自拍

駛乜買鬧鐘
自動波含醒/騎醒啦

打格為左遮乜野？

如果係都幾高難度

Live
Detail呢屌
仲有幾日玩

嘩，樓主真男人，屌埋佢再上來好嗎

一樣諗法

其實我都唔明，大家係咪睇到係推緊車？

打格遮條bra帶？

聽朝晨操

扑埋佢啦樓主 拎出黎射咪得
等你好消息

點睇都係紋身

lau ming

人肉鬧鐘 要射咗先停
會唔會個鬧鐘失靈架

lm 跟進

睇Bar帶呀巴打

扑埋啦樓主唔好浪費

你見唔到手既方向？

睇到腳喺邊邊架喎
點睇到推車

佢話腰痛 幫佢按左幾下
之後就呻淫 你眼望我眼
佢淫笑左下 之後咬唇
推底左我就錫我 一邊錫一邊摸我下面
之後叫佢幫我含 佢問我有無拎套......
然後就沒有然後

樓主又話要出去玩, 點會冇套

求樓主分享點樣引佢含撚

其實有無人分析下張圖
到底係含撚定係推車

樣呢

條女肯環保吹

準備埋單啦

完事？

腰痛識玩

屌你掂唔掂呀把口 more

聽日下半場

屌你老母 好撚淫 這些機會

兩位驗眼啦
我係叫樓主搵定日本城嘅工

唔洗分析
睇多次啦

爽唔爽先 買套聽日扑九佢la

買套啦屌

樓主好似未洗碌鳩

酒店房冇套咩 上幾次上上海出trip d 房都有

唔係比你地激一激
都唔會主動按佢

是日熱身賽已經全部播映完畢
聽日會有正式外交賽

即刻！現在！馬上！NOW！！

做男人既條女做得主動，
聽日就自己買定套幫條女瀨西啦

認住不要做老襟，甚至多個便宜仔。

來來去去都係呢d招數

酒店有套賣架

緊火緊火urgent

換左衫 準備落去玩

笑到我仆街

睇字都扯撚左

買套扑佢la 有冇口爆到

如果佢真係上個post有人講嗰個大學同學
佢驚閪，係都樓主驚啦
樓主真係勇

樓主加番密啦 用[member ] [/member ]

玩咩9呀你老母

仲落去

係男人就禁住佢屌喇
婆婆媽媽講成日

出完野仲出去玩 你今晚番去死撚緊

喺房玩啦，唔准落去

直播扑野

打野戰咁激

酒後亂性 好刺激

退而求其次到咁都有嘅
你拿拿臨打個飛機訓啦

sor bro , 明了

扑野點解一定要用套

落去買套啦 玩乜鳩

樓主自己買定套啦

如果唔係條女自己拎個穿窿既你就仆街

保障自己

玩完返去訓第朝起身見到條女坐係上面搖緊

絛女話有無套係指吹定係扑

條友想食人地個女同事姐 扮咩野

比你電話我

[url]Www.javsuper,com[/url]

夠鐘訓覺喇小朋友

樓豬好撚廢 條女咁撚淫 梗係大佢話敢唔敢無套入啦

樓主俾多兩張圖上黎先好走呀！！！

係男人你依家落去買套返黎 學佢放係張床到 之後去沖涼

問個時都含左，
條女緊係想進一步啦

唔鍾意人仲要搞人
又食又拎係想點

認真問樓主 條女依家覺得你地係咩關係

去邊度玩?

或者揭開被見到含緊撚

半場和
互有攻守

呢位巴打好堅持

根本自己扯到行一行
就怪鳩我地

而家係兩個都想要性呀
咩搞人？

連登真係好撚多小學雞

睇開av唔戴以為現實扑野都唔使戴袋

唔好制，要佢埋單

咪係

聽唔聽到呀樓豬

樓主我星期日都黎上海⋯不如帶埋你同事黎食個lunch😂

條女好淫

之後就

痴撚線唔戴套有幾閒呀

我哋點激你
姓瀨

三p

自己爽完就算
條女唔痕架咩

24既女 見慣風浪啦 係樓主以為真係去做公司野 條女未上機已經諗公幹

去買套就買套啦，落咩去玩呀！借口來的

留名，含都要包膠架

咪係 尻痕咪認囉無人會怪你

含咗唔扑 樓主識玩， 釣住隻餓狼先

有冇口爆

係囉
唔鍾意人但想要性
當個女仔係雞？

話時話，樓主有無講過係上海留幾多日??

出黎玩唔帶套

話是話
樓豬射邊先

呢d女，唔好喇

係個女人當自己係雞

同事扑野玩大左好煩架 除非你係腦細

瞄撚準未

都係鳩痕巴打夠坦白
鳩痕就認鳩痕
唔似得樓主，呢頭又話見到個bra唔開胃，又話睡衣好樣衰，轉個頭撳緊人哋個頭

係喎

我真係廢撚事同你呢啲癲閪講野
你慢慢啦

咪就係, 係條女姣上腦先搞清楚未

and sd

都真係幾慘
仲要俾樓主放上黎
唔知個女仔知道左會點
不過都係犯賤
只係見到咁樣覺得有D慘啫

樓主識玩
扔底佢一個等佢閪痕
返黎玩第二輪

仲要係免費唔洗錢任玩

驚就直頭掂都唔好撚掂啦 含都有機會

睇死你今晚扑埋佢

條女都幾撚慘。出街免費比人屌冇咁嬲

自己姣完人一陣比人起底咪撚喊苦喊FUCK

我就唔覺得邊個似雞邊個似鴨
各取所需啫
係有人硬係要將女方放入可憐嘅角色啫

Lm
樓主快d買套啦

岀去飲野又無野食到，有小小酒意就灼埋

咁樓主都唔係咩君子啦
人地姣就要搞架啦
明明又唔鍾意
又嫌呢樣又嫌個樣

點解可以咁隨便 冇感情真係搞唔落

agger 唔好成日都睇到女人係弱勢

唔緊要
大家睇法唔同

去到異地無人培訓下我

其實有 只係你見唔到

食就食，咸濕就認。

第一個post就講啦

聖人咩
君子係唔係比人搞都唔扯旗先叫君子呀

悲劇人物
打飛機吧啦

Agger

不過就咁睇條女係飢渴過樓主既, 唔係都唔會主動含啦, 樓主見有得食咪食埋去

我好懷疑頭先果個係雞定係女同事

樓主召喚晒所有喺上海嘅巴打?

樓豬又潛

預左啦 上海真係去玩一次就夠

睡裙嚟架喎？

似長底衫

［member]樓主星期日仲係上海就add我tg:yamaka[/member]

依家落街買盒套，兩個係房大把野玩啦，仲出去玩？

含撚要露bra帶？

核爆

睇唔睇到呀樓主

岩岩收到電話 我要留到下星期日

柒左 不過我tg無野

樓主上套第二q？

收到

知錯啦 唔敢再搞佢

我落左去鳩行
啲上海妹都高質

此post已完 樓主係唐憎

追左post?

ok冇人睇到

你咁樣同搞左有咩分別
條女咁想要你咪成全佢囉, 你自己又想要

追哂
再影佢真係好狗

終於追到直播先話唔搞完場

頭先搞左? 有無用套

太遲了

識人洗碗時薪$50
有無性趣

你個名

我覺得係樓主叫雞扮屌女同事

樓豬快到咁

快D啦

你都未答我 條女依家覺得你地係咩關係

射係邊都未知

無扑 淨係含
有幫下佢用手
係咁多

都話樓主10分鐘完左扮持久嫁啦

有無揸波仔

條女而家真係等緊你訓著..準備緊一個陰毛..

樓主你認為仲可以當冇事?
仲有咁多晚

你有無追文架 呢個女同事連波都無架

咁咪幾好，大家關係唔錯，SP成就達成

返去佢又要，訓醒佢再要，聽晚佢仲要。Rip

咁點解會停落黎？射左？你話夠？話去買套？

電燈柱？

［member]無mood?[/member]

樓主你同女同事差幾大

做sp佢ok既話咁咪ok囉
想做其他既話就不了

Live

女同事係咪濕晒？

射左 之後用手幫佢
佢都話一定要用套
唔係都應該忍唔住

食左就認，大左肚就企定。

家下又到左積口德大賽。

［member]屌[/member]

佢大我一年

你條女呀

應該都濕

無敵家巴打仲上心過樓主，係咁諗'公'幹

有無射？

射左係邊

咁我真係有多手既
睇番巴打話唔好影佢
都覺得岩 又食又影

原來係條女想食補品
咁明顯處心積慮啦

口爆 佢仲要吞

咁樓主有無幫同事含返？
禮貌上好似需要

more

實在太淫賤啦

堅定流呀

姐姐呀

經驗老到 樓主爽啦

你諗下黎緊幾日點先，萬一佢拎左個袋出黎，爸爸都做埋 。

採陽補陰

條女好餓喎。佢係咪以為你落街買套，佢真係好撚淫。

樓下無套買咩 點解唔立即 樓主連性慾都忍到?

哇 屌
我條女口爆都無呑

[img][/img]

淫閪

我幫你調教下佢

口爆左次 舒緩左d, 不過聽朝晨勃分分鐘要用油店牙刷果d包裝套笠撚住黎用

返港記得驗血

我個 Ex 都係吞左一兩次only

條女餓左幾耐？

條女實等你買套。今晚再黎多劑啦。樓主幾歲

食水深過馬會

有冇角球買

屌，真係唔跟進唔得

23呀

朝氣蓬勃個陣好易出事，佢把心一做騎師，無三四千米都唔收彊。

性感睡衣都唔著啦

跟樓主搵食？ 相認左未

血氣方剛

吞精
係真唔係呀

聖人mod緊

條女叫人送上黎

利申我就係果個room service

條女都唔方係黃花閏女，大家開心未好囉，怕樓主頂唔住渣。好易扯乾。

LIVE
一陣返酒店買定袋啦，聽朝嚟個morning Q

樓豬實係180靚仔

官人我要

你唔好阻佢搵食啦

巨龍巨龍你擦亮眼

條柒頭谷精上腦

屌你留名

吳孟達？？

樓豬實係1米8 大隻 靚仔

佢過到呢幾晚仲有力返香港先算啦

開工未阿？

me 168only
180靚仔

屌緊米阻住樓主

女撻著左，無咁易收手

但一不留神會俾扯乾

好明顯條女淫底, 吞精有幾奇呀

以禮相待

條女姓鄺？

SP is not uncommon, don't worry

口爆.....好葡萄呀

咩工作有機會同女同事出trip?

都話行緊街

聖人模式唔會持續到好耐

準備開新post同搵新工啦

點解推得咁快

今晚返唔返去

好耐都無見過呢D主題 以前高登就睇得多

仲有四日有排你受

有冇同巴打相認?

想主開定新post啦

條女肯定喺酒店房等緊你返去

樓主趁住聖人模式，開定新post啦

覆住打

樓主飲兩罐red bull再開多次波喇，大陸red bull平吖

大陸有weeds成份 好似係

快！

幫手諗名

live

bb名?

啲酒吧好冷清

聽日先會人多

返房啦ching

巴打姓咩？

夠鐘屌閪喇

買套返房啦

唔係 個bb老豆姓咩

就黎1001啦又 仲LM

飲罐啤酒再上去砌佢一獲喇

返酒店啦

咁夜，返房食同事啦

開個叫2未得囉屌

上黎我房囉

都洗濕左個頭就的起心肝買袋啦樓豬

番上去做爸爸

推得快撚到

佢又肯放你出街

訓啦

樓主記得買套先返去

Live 左

買套係旁身 要用先拎出黎 用自己果d

估下樓主一陣返房
條女做緊咩

一定訓左
聽日七點起身

一間樓主條女係腦細包起左就好笑

聽朝含醒你

就算訓左,訓訓下實攬住你訓

記得買杜記 唔好買雜嘜

咁你都快啲返去訓

屌推左兩個post

1001

識人用杜記出事
乜咁樣玩樓主呀

可能買左套等你返黎呢

屌。。。。杜記已經叫好安全

女同事喺房上緊連登

樓主開定post先啦

樓主等佢訓左先開佢波
睇下佢咩反應

人地未訓等緊你

性人mode

用sagami

R
R車搭？

雞黎

放唔低ex

開新post

做sp

1QQ1

7年明白既有時放縱下自己仲好我都覺

未放得低就唔好開始啦
大家都唔會開心